拍拖應唔應該理性分析？

其實情侶係咪應該係啱啱開始果陣就理性咁坐底傾下計，睇下同講下大家心目中理想嘅另一半或者自己有咩缺點？好似咁樣先會行得長遠啲...但又驚認真mode會嚇親男朋友

正皮 大家傾好，有一定了解🤔而唔係有事先cool煲

負皮 拍拖就應該跟感覺行 太理性會累事

最好了解清楚先開始拍拖

如果以長拖為前提 不理性如何一齊生活

當然有一定了解啦 但未傾到啲咩長遠計劃啊果啲囉
例如我份人都中意plan野 但男朋友中意隨心 咁係咪要搵日坐底傾下呢？ 未必叫佢改或我改 但大家知道原來對方係咁諗 會互相體諒？

可能坐底傾都會問下男友係想拍散拖定長拖 但又驚太冷靜太理知嚇親佢啊

你個態度係岩 只係睇你搵唔搵到個適合既人 如果你搵到既男仔都只係活在當下唔計劃長遠既 應該會幾辛苦

好難搵到一個諗住拍散拖既男人
會好理性咁答你事實
所以答案只會得一個

睇返對方受唔受你果套
你自己幾理性都好
人地唔理性 熱戀期果時唔會覺有問題
但過左就

應該了解清楚先拍拖
唔係拍左拖先話比人知咁樣咁樣
同埋，唔好諗一齊左要對方改乜改乜
無人會為你改變，
只可以自己為對方改變
如果從一開始就諗「我慢慢改變佢乜乜習慣，乜乜睇法，未得囉」
佢改得一樣就會想佢改埋第二樣，但改左又未必合你預期
到最後一定會怨「點解你少少野都唔為我改」

淨係坐底傾野認真mode姐 我平時相處都會撒下嬌 唔係一直西面嘅

唔想一黎咁正式要傾既 可能人地都會俾你嚇親
可以試下sweet緊或者搭巴士無野做既時候 借d椅問下佢
語氣可以軟d 重點要一路撓住佢攬住佢 講咗你既諗法先

搭單問
如果大家對大家都有好感，但我知其實我唔係真係佢心目中嘅理想型，而佢都未必係我嘅理想型嘅話係咪唔應該開始

返黎啦
我一路都等緊你

試過，其實好多最初傾落嘅嘢都無乜用，因為熱戀個陣係講乜都得 例如講好之後嗌交可以點做，點樣和好，唔夾嘅地方點樣了解清楚，到問題嚟到個陣根本唔會再咁理性諗番傾落嘅嘢

好驚

有朋友話冇完美嘅couple 要大家磨合 我同男朋友都係 我都覺得有feel重要啲 第日有個理想型出現 冇feel咪又係冇用~

係啊 冇話改變對方啊 可能會表達下自己感受咁囉
例如: 我比較中意有planing喎 不過我會努力適應架啦！

幫自己理性分析左依個人唔岩我 但又唔捨得 點算好

點唔岩先？都開始左未睇下可以發展成點囉
跌跌撞撞後，可能發現對方其實岩你呢
除非對方係大仆街架姐
當局者迷，有幾多個真係理性分析到

佢係個大仆街

即走啦